{
  "Competitive advertising data and creative insights platform. Search, filter, and analyze ads and brands with live and historical ad creatives, metadata, and competitive intelligence.": "竞争性广告数据和创造性洞察平台。搜索、过滤和分析广告和品牌，使用实时和历史广告创作者、元数据和有竞争力的情报。",
  "Your Foreplay.co API key": "您的 Foremay.co API 密钥",
  "Get Ad by ID": "通过ID获取广告",
  "Get Ads by Page": "按页面获取广告",
  "Find Brands": "查找品牌。",
  "Find Ads": "查找广告",
  "Find Boards": "查找看板",
  "Get detailed information about a specific ad by its ID.": "通过其ID获取特定广告的详细信息。",
  "Get all ads for a Facebook Page ID with filtering and pagination.": "通过过滤和分页获取Facebook页面ID的所有广告",
  "Search for brands by name with fuzzy matching.": "按名称搜索有模糊匹配的品牌。",
  "Search and filter ads by text, dates, platforms, and categories.": "按文本、日期、平台和类别搜索和过滤广告。",
  "Get all boards for the authenticated user with pagination.": "通过分页获取认证用户的所有看板。",
  "Ad ID": "Ad ID",
  "Page ID": "页面 ID",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Order": "订单",
  "Live Status": "实时状态",
  "Display Format": "显示格式",
  "Publisher Platform": "发布者平台",
  "Niches": "昵称",
  "Market Target": "市场目标",
  "Languages": "语文",
  "Cursor": "Cursor",
  "Limit": "限制",
  "Brand Name": "品牌名称",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Offset": "偏移量",
  "The unique identifier of the ad (e.g., \"ad_1234567890\"). You can find this ID from other Foreplay actions or the platform.": "广告的唯一标识符(例如，\"ad_1234567890\")。您可以从其他外汇操作或平台中找到此ID。",
  "The numeric Facebook page ID (e.g., \"123456789\"). You can find this in your Facebook page settings or from other Foreplay actions.": "数值的 Facebook 页面ID(例如\"123456789\")。您可以在您的 Facebook 页面设置或其他外汇操作中找到它。",
  "Start date (inclusive). Format: YYYY-MM-DD or YYYY-MM-DDTHH:MM:SS": "开始日期 (包含)。格式: YYYY-MM-DD 或 YYYY-MM-DDTHH:MM:SSS",
  "End date (inclusive). Format: YYYY-MM-DD or YYYY-MM-DDTHH:MM:SS": "结束日期(包括) 格式: YYY-MM-DD 或 YYYY-MM-DDTHH:MM:SSS",
  "Order of results: newest (default), oldest, longest_running, or most_relevant": "结果顺序：最新(默认)、老、 最长运行或 most_relevant",
  "Filter ads by live status. true means currently active ads, false means inactive ads.": "通过实时状态过滤广告。真意味着当前活动的广告，假意味着非活动的广告。",
  "Filter by one or more display formats": "按一个或多个显示格式过滤",
  "Filter by one or more publisher platforms": "按一个或多个发布平台过滤",
  "Filter by one or more niches": "按一个或多个位置过滤",
  "Filter by market target": "按市场目标筛选",
  "Filter by languages. Accepts various language formats.": "按语言过滤。接受各种语言格式。",
  "Cursor for pagination. Use the cursor value from the previous response.": "分页的光标。使用上一次响应的光标值。",
  "Pagination limit (default 10, max 250). Controls the number of ads returned per request.": "分页限制 (缺省10，最大250)。控制每个请求返回的广告数量。",
  "Brand name to search for (e.g., \"Nike\", \"Apple\"). Supports fuzzy matching for partial names.": "要搜索的品牌名称(例如，\"新手\", \"小程序\")。支持模糊匹配部分名称。",
  "Number of brands to return (max 10).": "要返回的品牌数量(最多10个)。",
  "Search text for ad name or description. Leave empty to search all ads with filters only.": "搜索广告名称或描述的文本。留空则只搜索所有广告。",
  "The offset for pagination (default 0).": "经济及社会理事会",
  "The limit for pagination (default 10, max 10).": "分页限制 (缺省10，最大10)。",
  "Newest": "最新的",
  "Oldest": "最早的",
  "Longest Running": "最长运行",
  "Most Relevant": "最相关的",
  "Active Only": "仅活动的",
  "Inactive Only": "仅未激活",
  "New Ad in Spyder": "新广告在蜘蛛中",
  "New Ad in Board": "新广告棋盘",
  "New Swipefile Ad": "新建Swipefile 广告",
  "Triggers when new ads are added for a brand in Spyder.": "当新广告被添加到一个品牌中时触发.",
  "Triggers when a new ad is added to the selected board.": "当一个新广告添加到选中的棋盘时触发.",
  "Triggers when a new ad is added to your swipefile collection.": "当新广告添加到您的滑动文件集合时触发。",
  "Brand": "品牌版",
  "Polling Interval (minutes)": "投票间隔(分钟)",
  "Board": "棋盘",
  "Select the brand to monitor for new ads.": "选择要监视新广告的品牌。",
  "How often to check for new ads (in minutes).": "检查新广告的频率(分钟)。",
  "Select the board to monitor for new ads.": "选择看板以监视新广告。",
  "Filter ads published after this date.": "过滤在此日期之后发布的广告",
  "Filter ads published before this date.": "过滤在此日期之前发布的广告",
  "Filter by ad status (active/inactive).": "按广告状态筛选(活动状态/不活动状态)。",
  "Filter by ad format (video, image, carousel, etc.).": "按广告格式(视频、图像、卡鲁塞尔等)过滤。",
  "Filter by platform (Facebook, Instagram, etc.).": "按平台筛选 (Facebook，Instagram等)。",
  "Filter by industry/category.": "按行业/类别过滤。",
  "Filter by target audience (B2B, B2C).": "按目标受众筛选(B2B、B2C)。",
  "Filter by ad language.": "按广告语言过滤。"
}